點解釋人愈大面皮愈薄呢回事?

讀中學個陣日日SMS MSN搵唔同女
同級未講過野又搵
講過又搵
甚至直接打電話過去
去到依加大個左反而連女同事都唔敢WTSAPP
人愈大愈毒撚?

因為你意識到自己係女性市場愈黎愈無競爭力

係有自知之明，知道個世界有幾大

中學唔敢 依家反而係咁撩人

@benson chu

Same

係

以前身份仲係學生
做咩白痴野都冇人怪你
而家身份係成人
你做D咩都會俾人背後講, 即係做咩都要付出後果
所以唔敢亂黎